受傷義士傷勢跟進呢

五大訴求 缺一不可

P牌仔幫推

自推10次 1

自推10次 2

自推10次 3

自推10次 4

自推10次 5

自推10次 6

自推10次 7

自推10次 8

自推10次 9

自推10次 10

Push

推

除左3位眼睛義士
被黑警性暴力既女義士
咁其他呢 打直入拘留所打橫出既傷者呢
無醫護fc？ 當事人無打算講內容
咁有無律師起碼證實一下傷勢情況如何？

五大訴求 缺一不可
可唔可以加多樣

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......